支那人食得化學嘢多有抗體，所以確診數字低

一早話印度人 支那人
唔怕生化武器啦